有冇諗過...

班黑警話休班警可以隨時用警棍只要事前表明身份。
問題嚟啦，我點知嗰個係咪真嘅警員？我又點知嗰條係真警棍？如果係街無啦啦俾人扑，我唔通由佢扑呀？on9?
有人整我我自然反應一係跑走，一係還手嫁啦，諗個條友都on99

到時大把藍絲冒警點算呀？市民由得俾人打呀？

諗條友真心on9
同意個班仲on9